# Облачная ВМ на vSphere с обёрткой для вызова Ansible плейбуков  с параметрами

Расширение встроенных возможностей вызова Anbsible плейбуков с помощью плейбука-обёртки wrapper.yml.
В обязательной переменной wrapper_playbooks передаются плейбуки на исполнение. Необязательная переменная wrapper_tags принимает теги. Необязательная переменная wrapper_limit добавляет хосты к вызову плейкуба, а при указании * выполняет плейбук на всем инвентори.
